【樓爆2018】震驚！新盤買家單幢盤撻訂損失472萬！賣方勁減超過700萬跪求重賣！

新盤再現撻定。華懋九龍城單幢盤御‧豪門，60樓D室連天台特色戶，實用面積1,619方呎，今年6月以4,716.47萬元連兩個車位(各值300萬元)成交，呎價29,132元，買家已簽定正式買賣合約，但最終撻定，料被發展商沒收最少一成定金，損失約472萬元。土地註冊處資料顯示，撻定買家為潘啟明(POON KAI MING)，與一名骨科專科醫生同名。

發展商表示，該撻定貨剛以4,000萬元重售，不連車位，60天成交。單位早前連兩個車位曾以價單形式售出，當時售價4,716.47萬元，並選用首20個月免息按揭付款計劃。若同樣以60天成交期付款計劃比較，是次標售價較價單售價高約0.4%。

記者:朱連峰

全球樓行 Dream House零距離

4000 萬

減700萬，樓爆了

不連車位

減700萬大劈價是事實，淡軍話既

乜撚野跪求重賣 殺左幾百萬訂平少少好正常姐

連登淡軍重新定義香港樓市

山林清 其實你係咪好大壓力？

骨科專科醫生有眼光
最後逃生門

改下標題做淡文，只係copy and paste, 郁下手指，就令班淡淡開心到又作潮文又開post講我，幾好丫

今日已重新售出wor

feel 到佢真係好不安

睇得唔開心咩？

標題我都有改過黎，迎合樓爆主題

屌，撻咗半層樓嘅錢出嚟

九龍城唔計

青山道嚇到瀨屎

發展商收返40M + 4.7M 訂金
但手上仲有2個車位
只要每個車位賣出高過1.15M 就比之前賺多左，劏黎賣

醫生本來想留喺香港
諗諗下都賺夠啦
移民外國好過

無出位跟40M 單位好難放...
通常同一座數靚車位...電梯直落parking
好難expect 買家買咁貴單位仲要另外買車位...

係咪撻訂完自己再買

華懋質素差 唔計

御豪門樓下係大陸團團餐飯堂唔計

車位1.15M？樓爆了